林寶自焚 鄰車響按提司機

林寶自焚 鄰車響按提司機

港聞

林寶堅尼後座起火，現場濃煙直冒。讀者提供圖片

【本報訊】一輛價值逾200萬元的林寶堅尼超跑，昨在觀塘道行駛期間，車後座突然起火焚燒，火勢猛烈，司機及時跳車逃生，消防接報到場迅速將火救熄，司機並無受傷，初步調查疑電線短路起火，並無可疑。

疑電線短路

肇事白色林寶堅尼跑車，型號為GALLARDO COUPE，2004年首次登記，當時值260萬元，登記車主為38歲高盛亞洲投資管理團隊主管鄧智傑。
昨午2時許，鄧駕駛林寶堅尼跑車，沿觀塘道往旺角方向行駛，突有其他司機向他響按，指其座駕後座位置起火冒煙。鄧遂將車停在路旁報警求助，現場濃煙直冒，途人掩鼻離去，消防出動一喉一煙帽隊，約8分鐘將火救熄，跑車車尾嚴重焚毀，消防初步調查，疑電線短路致火警，鄧在場協助調查。
■記者梁澤岡

消防到場將火救熄。

應該將會有一班現實乜都無既人笑鳩佢抵死

睇錯林鄭自焚

Same 入黎前拍曬手掌

你兩個要驗眼

點解啲跑車咁易著火

渣部垃圾Gallardo緊係著火啦

出現了

04年車仲洗洗一球

爸打
部車2004年首次登記，當時值260萬元
十三年車而家最多5X萬咋

8767

我諗唔止佢兩個

八千大元

唔係葡萄
但係香港揸跑車好on9

點解自焚嘅通常都係supercar?
又唔見ae110自焚？

搞到尋日塞車

04年

超跑

超跑為求輕身 多數用碳纖維 高度易燃

塞到仆街

香港啲路踩都係踩80 100都難

只可以講巴打你太少喺香港揸車 特別係夜晚
其實香港地有唔少路飛

你地塞車係浪費時間
佢塞車係曬緊命

子華神：塞車？落車！紅燈？落車！

冇揸定揸錢7呀 80 100 難？
dum兩dum都百二啦

Same

碳纖唔係碳阿大佬
碳纖係極度chemically stable
無廠會咁on9用易燃物質做車既外殼
你開既就唔敢擔保

笑到噴水 用高度易燃既物料做外穀

無揸車或者認識少既巴打不如講少句啦

Gallardo有後座

碳纖維高度易燃笑撚死人咩

十幾年前設計同依家都幾靚

好似冇乜聽過GTR SKYLINE 著火

呢d大牌子質素咁差嫁？
郁d又跪又自焚

你養得起咩

老老實實
最常見係路跪低
最多係Benz 其次寶馬 仲有H車

高盛PMG Head Jacky Tang

Supercar設計係俾人揸得快，唔係俾人長期塞住車咁躝
架車行得慢入風唔夠行得快咁好，後面散唔到熱，長期揸得咁慢架車d機器行得唔夠順，自然易燒
其實係得香港特別多呢d case

歐洲車設計唔啱行香港d爛路同香港既揸法

因為supercar 行得慢引擎會好易燒 香港啲路又多燈位又揸唔得快 所以好易著火

我笑到咳

我以前教車師父都係咁講

再加上香港既天氣真係

拉利林寶香港最大問題係散熱
香港成日塞車停定其實係大忌
十幾年車d 喉好易老化漏油跟住著火

same

Ibanker沒有一個是無辜的

2004

唔識亂咁講好柒

同屌巴比就冇得比,
我自己就每兩年換一次新車,
平均車價七十幾八十萬,
從未買過二手車咁

叻叻

咁講法其實香港揸超跑會易燒
有錢佬想安全又要威咁揸咩車好

關我乜野事姐
你上邊條友寸嘴咋嘛

講事實上面架04林寶係平喎！
我邊度有型呢

屌笑到仆街

香港揸跑車先醒
就係要塞下停下先曬到命
一野行到咁快點比人葡萄到呀

好少渣車？

jazz

呢個post好笑
盲撚又有
科學家又有
葡撚萄又有

認真香港除左老龍
啲路算係中上

賓利?

RR

RR自己揸好柒，分分鐘比人當係司機

點解仲有人有啲咁既思想

車台唔見你

不如唔好俾d人渣啦
呢d一塞車就散唔切熱

成班連登仔 笑人架超跑平舊 又話香港揸無用
但係自己車又無 舊牛又養唔起又無機會坐

Hi 巴打！
我久唔久都有入去車區吹下水呀

贛鳩仔你買乜撚野車關我地撚事?有人想知?好威?
傻系

得啦你心水最清啦

唔撚知就嚇撚死 知道就笑撚死

想問有咩問題？事實碳纖係俾鋼/鋁易燃喎

你拎7/80萬車嘅養車錢
同超跑個養車錢比

講到林寶咁撚平同cheap你又唔買?

連登太多高人

仲有 人地04年260萬買入
係你老人家啲高級70/80萬車價嘅3倍有突
拎而家個二手價笑鳩人地架林寶cheap

人地兩個月人工夠買前面巴打嘅高級70/80萬車
講到好似人地充大頭咁

新聞中車主係新車購入？
笑咗！
而家D人閲讀理解真係有問題！

你邊隻眼見到佢寫唔係?

us牌？

但佢話高度易燃喎

2004年車 又幾風光喎

笑到我仆街

開分身幫自己兜

咁撚舊就劏撚左佢唔好充大頭鬼啦好心

反而想知保險賠幾多，賠完下次保費又加幾多

電動車

草帽路飛？

渣26就真係有

返放工時間除咗吐公有邊條行到80+

吐公都未必得 仲有出大老山蛇餅起碼去到石門

比較好奇點解ibanker都要買二手

因為供樓

佢地都唔係長渣
當玩下玩具唒命姐
講事有唒家庭仲要㗎咁新淨二人座做咩

佢d bonus隨時夠一炮過買

Rolls-Royce